一束膠筷子定一條粗膠受既力大d?

假設兩者直徑一樣，材質一樣
邊個易淆斷d?

hi

一條

鋼纜咁掛

即係點
其實想問邊個結構勁d